今日lunch去食KFC 排到我果時已經夠鐘開工

邊間？

間間都係咁 慢過西

我想知邊間唔係

叫外賣嘛

屌佢老母
可以3個呀姐一齊傾究竟邊兜飯要走雞粒
真係良心企業